嘩 屌你 和理飛首歌上左KKBOX啦

傳送門

#NowPlaying 和你飛 #香港人 #KKBOX

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

啱啱想問咁spotify呢

跟著自己搵咗下 竟然有

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

好滾動

有冇可能上埋願榮光歸香港？